有冇人個身最近成日都好痕？

本身都冇咩事
係今個星期開始出現呢個問題
夜晚瞓覺一蓋住被就嚟料
啲手手腳腳好似比針吉咁
好撚痕又有少少痛
拎開張被一陣會好少少
一蓋返被又痕到仆街 瞓都瞓唔到
痕嘅地方有前臂手肘大小腿膝頭背脊
心口都有時會
總之就周身痕
但係睇返啲皮膚又冇出疹同比野咬嘅痕跡
係得自己r到紅晒
好撚辛苦

唔好笑啦
真係好撚辛苦

我都係，沖完涼又痛又痕，搽左lotion好啲啲，但係轉個頭又痕
睇左醫生佢話過敏
食左藥好左
食曬又變番痕，不過好左好多

尋晚食晚都訓唔到以為有床蝨

但係就咁睇係咩事都冇
真係得個痕字
我頭先食咗粒藥但係冇咩用

我今朝連張被都掉埋
成張床又消毒又用熨斗辣佢
但係而家瞓喺床都有啲痕

個身一熱就會痕到俾針拮咁係咩事

我都係咁，出咗一粒粒好似敏感，無食咩特別野，零食都無食，好奇怪

皮膚乾燥 加上天氣開始潮濕
你冚被嗰陣 因爲出汗 所以會痕
我依d出街熱少少都會似你咁

我都係！！仲要係出粒粒好似水泡咁，但我平時唔會咁，都唔知發生咩事

但我加多張墊底又冇野但都訓得個幾鐘

出粒粒會唔會係比蟲咬
我連粒粒都冇
然後就成身比針吉咁

Ching有冇咩解決方法

出到水泡咁好似睇下醫生好啲喎

搽多d保濕應該會好d
沖涼唔好沖過熱既水 皮膚會冇咁乾

係 我都有呢家問題 好嚴重

身都話可以搽lotion 頭皮真係唔知點算 痛到我仆街

呢排沖涼較凍少少D水就少左呢個問題

會唔會係啲蝨未上到新嗰張墊
瞓覺唔好講了
真係碌撚到天光都瞓唔到
最後瞓得2粒鐘就痕醒
燥燥地唔撚瞓起身算

我自己本身有皮膚敏感，沖完涼周身痕，有時做運動頭15分鐘都身痕。建議睇中醫，攞啲中藥黎煲

生陰蝨

真係有用，坐言起行去睇中醫, 唔好驚麻煩

我沖涼仲係沖緊好熱
聽日試下沖返凍啲先
保濕我除咗個頭嚟要成身搽晒
咁你而家嘅情況有冇好轉到

有搽就無事
其實我年年轉季都係咁
乜你地今年先試過咩?

最多啲藥難飲少少
不過有用嘅可以去試下

近排香港俾大陸同埋海洋季候風輪流支配
一時極乾燥一時又極潮濕 一個禮拜轉幾次
所以咪咁囉

鳩好痕

係吖仲要係呢幾日先開始有
前幾年試過係手指罅有濕疹
但係好返咗成年都有
而家冇再復發
我諗應該同濕疹冇關？

好難適應
一個唔好彩病埋仲會比人當肺炎

打飛機

沖涼溫度較低D
我沖39度
Set 個7分鐘timer 係洗手間
夠鐘即刻出嚟
抹身同吹頭完全乾

無出街有沖涼有換床單

出風癩？

一乾就會
著長褲訓都會
多數都係小腿兩邊痕到仆街
應該係乾燥皮膚問題
試下著短褲訓就OK

皮膚完全冇異常
得個痕字

緊張, 準備出汗又未出汗, 身體忽然熱得太快都會好痕.
但冷靜左, 出左汗, 身體涼番又唔會痕.
一直無理

會唔會好似樓上啲ching講咁沖涼沖好熱

保濕係冇尻用既
茶完一樣都照痕
我一痕老婆就叫我茶野
最後發覺都係換短褲訓就冇事

我著波褲瞓都會咁

啲汗谷住唔出所以痕？

咁冇計
茶無比滴
不過第二朝沖涼痕既位濕水會好似比火燒咁爽到仆街

我間唔時都會
但又冇表面痕跡

風癩
利申： 我都有，不過呢個禮拜好小小
之前痕到PK

我上年到今年都未著過長褲瞓
而家少少痕

類似, 所以通常要盡快冷靜, 一係做運動盡快出汗, 或者飲凍水.
好奇怪

咁我濕水應該成個人都涼到比火燒咁
一陣都搽返啲野先

呢4-5日先開始咁
完全唔知咩事

但係我冇一撻撻咁
Ching要保重身體

btw 可以google "熱敏感", 我覺得我係"熱敏感"

我係係咁，尤其是慢跑個時，跑幾分鐘就好痕，特徵係痕個位無汗出，紅左一撻。但打波又無事，好奇怪。已經好幾年了

我都係一樣,
我研究過, 因為跑步係慢慢出汗, 打波係好快出汗, 所以打波無事.